=begin
=ViewRefreshアクション

メインウィンドウでは、現在選択されているフォルダが通常フォルダで同期可能な場合には同期します。検索フォルダの場合には検索しなおします。それ以外の場合には何もしません。

アドレス帳ウィンドウでは、アドレス帳を読み込みなおします。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ
*アドレス帳ウィンドウ

=end
